中國人又攞香港個名賣嘢

個牌子叫 香港Relea
但係無官網
得台灣大陸網賣佢啲野一個香港網都無
究竟同香港有咩關係
仲有幾多牌子同佢一樣借香港個名呃人

唔通德國寶係德國咩

香港航空都唔係香港啦